大家走既時候可唔可以合作少少？

一早講咗要企鬆少少 唔係淨係行後呀 仲
要企開啲呀 搞到前線啲手足又走唔切
同埋走既時候唔該一直跑 唔好慢慢行走
今日全部人都跑緊個陣
我見到有幾個慢慢行
你知唔知咁樣會拖累前線？
最後一點 如果你地有朋友陪你去 麻煩你地捉實大家 我見到有人一枝箭跑走咗 無理到佢個朋友
我唔想再有手足俾人拉走
要做到呢點 要全部人合作先可以
香港人加油

721

推呀

721 811 612

黎緊仲有好多場仗要打 就算係一個手足俾人捉都好 我地都厭多！但係大家一定要合作先得

612 721 811

當有一兩隻犬類衝前時
襯後續未到要盡力救手足
見犬類落單唔好諗，即救被捉既兄弟
要習慣個種即時反應

呢個一定要 但係後面啲人走個陣真係慢慢黎

我地唔可以再失去任何一個手足呀

後排覺得自己好安全
所以無意識到自己雖然慢行唔急唔會有事
但就變相迫前線幫佢地擋....

所以我好想後排都有個咁既意識
我寧願佢地跑遠啲 都好過塞住咗條路

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

慢慢行個啲真係害撚死人

聽日AirDrop 有無得諗
係做就要即時進化...

可以

打狗！救人！

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

係佢地後面大叫要跑 佢地仲慢慢行

入黎呀！
打狗！救人！